有無3X歲巴絲仲覺得自己係白紙一張感到前路惘惘

即係之前D工做極都係低層..今時今日FG個批隨時話取代你就取代你...每年就開學日子都會諗過下係咪應該進修下拎下沙紙或毅進仔博下紀律部隊但隨著惰性以及無方向下就咁樣一年一年咁過去..心灰意冷苟且偷生.....直到永遠阿門
如果係中哂請分享下什麼工種,幾多年EXP,為何會這樣...性格問題??

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

了解自己
總有人要做依d工
接受現實啦
個人會開心好多

進修一下
前路茫茫

Me

最犀利係唔出息做低下既工種個d人都有老婆唔嫌棄真出奇,比著我會無膽識女何況結婚

係啵原來係你個個茫。。。小弟不才會考肥左中文的

詳情請傷心share

做生意唔洗學歷
你有個腦就得

其實好多
一係真愛
一係假結婚